【代frd問】對付校園肌肉佬

學校入面有個肌肉佬橫行霸道，點對付好....

做藍屍就可以打橫行啦再唔係同佢講屋企人做克警，係唔係想被自殺

腹肌唔等於好打潮文

你操返同佢一樣咁上下既肌肉, 黎個肌肉交談

報警話佢係黑衣人
屋企有文具，佢放學貼連儂牆等等

過幾日自然會消失

但現實中香港仲荒謬過呢個膠post...

1月19號 下午3點
天下制裁大遊行

我諗佢操得嚟，已經畢左業😂😂

介紹你去一個叫梁山泊嘅道場~~
個度幾位老師一定可以幫到你

練相撲

練mma